天水圍巴絲咪再搭969

969總站已爆 咪on99係到等車

CLS咁誇張
967呢？

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

估唔到大事大非既時候仲可以見到香港人既愛

968一樣 但有加開班次

967 我唔知

天水圍巴絲坐鐵去西隧轉過海巴仲快！

搭去佐敦，尖咀果頭既巴士再轉啦

搭69x

69m再轉都得

一係269c再轉黨鐵

黑制死777

輕鐵已爆

西鐡紅磡轉過海o唔ok？